Perremehhe Elias Läst juure on tännasel paewal temma sullase Johannes Tuustiku palk - 5. wakka wilja - kinnipandut - Perremees olli kohtu ees.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesxxx Tawet Kook, "
xxx Josep Maddi, "
